移民會揀 加拿大? 英國? 澳洲?

撇開英國bno救生艇
大家移民會揀邊個國家?

英國
英倫風情 近歐洲 旅行有排去
但係 脫歐政局經濟動盪 多恐怖襲擊
天氣陰陰沉沉 成日落雨

加拿大
政局相對穩定 大自然風光 鄰國有美國可以去旅行
生活較peaceful 天氣比較凍

澳洲
陽光充沛 較英國安全 好多好嘢食
鄰近有new zealand 同 Tasmania 可以explore 但選擇比其他兩國較少

覺得呢個時勢一定要離開香港 但唔想為走而走
始終移民係一世
想真係對個個國家有歸屬感
雖然bno scheme真係好吸引 但係未convince到自己點解要揀英國
好糾結 淨係去過英國同澳洲旅行
唔知揀邊個國家落腳好

利申
Allied health
三個國家搵工應該都差唔多
registration 都係難到飛起
如果真係register唔到就讀master

Bno holder
如果終蝈要加速一定逃生英國

澳洲
除咗美國以外最反共嘅國家
歧視少啲
天氣好吶
風景靚啲
物價平啲
買樓平啲
海攤多啲

唔係呢排先反咩
之前奶到好勁wo

之前只不過係大家互相攞利益姐
美國之前都係啦
但係美國一決定同中國反面
澳洲係最先企出嚟，仲快過日本英國

加拿大係咪最多藍屍

呢三個地方黎講係
半個支那大都係支那人養起咁濟

澳洲for sure

諗緊CA,定UK
留名

有冇諗過工作個邊 英國nhs應該幾惡做
澳加好做好多

前日咪有個post 又開

Btw 搞緊去澳洲

一定係澳洲
英國啲嘢貴到癲 乜都要慳住使 有錢先去英國
澳洲嘅話睇地區
Perth物價會平啲 少人 地方大 多啲大自然
Melbourne物價會高啲 多人 多啲野玩
Sydney 好多支那人 唔想去
加拿大未去過 感覺好凍 唔鍾意

但真係好個人感受
去過一個月澳洲 感覺麻麻

你去邊度？

melb, syd, tassie

其實都係 西澳啲人比較nice 可能壓力低啲

加拿大🇨🇦首都嘅人好有禮貌， 唔會好似美國人咁個人主義。 首都嘅人開口埋口都會thank you, 離遠兩米會幫後面嘅人開門。

而且野食方面都算濕 （本人食唔慣德國野食， 乾到個人唔自在，天氣又乾，飲水解唔倒渴）。

溫哥華又多香港人 （😐雖然都多大陸人）。

澳洲無去過。

Cairns 點睇各位師兄

旅遊業為主 難搵食
除非你做潛水教練